新手上路，想問入坑fate個次序係要點睇

就咁見到Netflix都好撚多套，唔知點跟

首先睇Fate/kaleid liner

真咩？

Fate Zero > Fate Stay night > HF
其他是撚旦

跟佢出嗰個年份睇囉

真 由最好睇開始睇起

follow次序

FSN>FZ>UBW>HF
冇睇fgo系列唔知點推介

千期唔好睇

推呢個
你睇完fate zero 返轉頭睇FSN 一定後悔

Saber 都係劈聖杯架啫

建議你玩咗fgo先，因為真係好好玩

講得好

睇fate/apocrypha就夠

最緊要你要先知道蘑菇有幾鍾意食書

跟年份睇啦
06 -> zero -> ubw -> hf 1,2
(Ubw 套劇場版可以唔洗睇)
其他嗰啲就睇你有冇興趣啦
Extra / apocrypha / grand order 嗰啲就隨心
魔法少女伊莉亞就一定要睇

睇完Fsn 想輕鬆下可以搵埋幻想嘉年華
YouTube 都好似有
如果睇到一半有班人唔知邊度嚟就睇埋月姬漫畫
睇哂之後你就已經開始咗月世界大門
之後再睇空之境界 咁你就成為見習月廚了

剩係睇呢3套算啦

正常就玩咗Fgo先嘅，可以認識下啲人物，跟住對邊個英靈有興趣就睇番相對應嘅動畫

雖然鍾意fate線 3大女主都最鍾意saber
但06版真係個人覺得麻麻地
動畫最鍾意ubw 其次fz
同埋睇動畫前建議睇吓wiki解釋設定成日覺得動畫前期好快

Netflix梗係呢套先

包你唔想再睇fate

一定係stay night 先zero
唔好信啲傻仔

fate zero>fsn hf

睇zero得啦

fate apocrypha
睇呢套先
呢套都頂得順你就有入坑嘅能力了

Sor 我fate stay night意思係ubw （新果套）

試下呢個順序

Zero > Stay night UBW> Apocrypha > Last Encore

zero 係 Stay night 前傳 (zero 主角係 stay night 主角嘅養父)
而Apocrypha ， last encore 故事係獨立嘅 可以分開睇

Apocrypha 同 last encore 冇咁啱新手（畫風同設定都複雜）
Zero 相對易入手
Stay night UBW 最啱新手（主角咩都唔識， 觀眾易代入）

你可以睇左Zero先
如果你俾Zero開頭嚇怕，
就轉睇 Stay night，再睇Zero都得
之後再睇其他

同感
睇咗SN再睇Zero好似有feel啲

同意
月姬係type moon商業化第一作
玩曬啲game就成為三等月廚
讀埋設定集同讀本就成為二等月廚
蘑菇條友唔止寫設定叻
食書食設定仲叻
淨係最強英靈之名就食左幾次
正統續作又遲遲唔出 設定又係咁加
時鐘塔個推乜科乜科都係近幾年加落去
五大魔法未出個兩個呢
死徒二十七祖又去曬邊呢
月妹R同2呢 等左10年都有
掛住整FGO賺錢
靈長類殺手變左芙芙又係咩玩法

我都覺得呢個勝在幾好

玩月姬先

我自己就06版fsn入坑既，起碼睇完呢套會了解晒大約既設定，世界觀，雖然畫風同制作偏舊，但音樂一流，經典！
之後可以睇fate/zero>ubw(2季版) >hf劇場版，有時間玩埋game, fit晒。中意iriya一定要睇埋魔法少女iriya. 近期最推薦fate/strang fake

上面d假膠
UBW>Zero >HF 1、2
不過Zero 同Ubw次序其實冇太大分別
Zero一開波就講Saber身份，Ubw就最尾先講
我自己睇Zero 先，一樣咁爽
再睇Grand Order，劇情作畫都係頂級，終於唔洗爭聖杯，一齊打boss
Apocrypha 垃圾劇情（睇晒上面先考慮），Last encore垃圾畫風到睇都唔想睇
鍾意伊莉雅可以睇 Fate kaleid liner 雪下的誓言>Fate/kaleid liner
想輕鬆睇搞笑有 幻想嘉年華、衛宮家今天的飯

fsn嘅話要打機

梗係fgo先

真
睇完之後全部都唔洗睇

淨係睇過3線+前傳
想問補魔力係咪土朗獨有福利
其他乜9 apo 唔識串 有無?

先睇魔法少女伊莉雅第一季

跟住睇魔法少女伊莉雅第二季

然後差不多就可以睇魔法少女伊莉雅第三季了

呢個時侯你就準備好睇魔法少女伊莉雅第四季

最後再睇埋有伊莉雅出現既魔法少女伊莉雅劇場版

其他fate求其，你喜

唔好睇zero先

話睇fate zero先個d都係弱智

揭哂啲真相

ubw > F/Z
跟住睇carnival phantasm

ubw zero就必睇
其實就應該睇完ubw先睇zero
不過如果你本身係零認識可能會有d唔知ubw某d人某d事係做乜鳩呢個情況下我會叫fd睇左zero先算

另外就睇fgo First order了解完fgo個世界咩事就睇絕對魔獸戰線啦

AP太得閒冇野做可以唔理劇情剩係J下d出場英靈ge

最好當然係先玩原作PC版 fate
有漢化 不過都知唔多人好game

可以先睇動畫
但唔好睇06版
會大減入坑意欲

睇fate zero or UBW

睇幻想嘉年華同衛宮家煮飯就夠
其他是但,你見邊條女正就睇邊套

唔睇saber線實後悔
F/Z既結局同saber線既結局係互相呼應
直接睇ubw根本睇少好多野
除非你地唔當saber係主角

03年月姬都冇
上面全部偽粉